香港人，你地食屎啦

今朝睇到條片，講個蝻亞仔打鳩人，成車人可以冇一個幫手，得個講字，講講講，打撚柒埋黎都可以乜野反應都冇，喂唔洗話要還拖，最起碼搵人攔住佢又好，跟住佢又好，你老味啲難民打柒你都可以咁，你地係咪食撚左屎食上腦

再睇另一篇新聞，吳安儀（四眼cue后）拎左世錦賽冠軍，我唔識篤波啲乜賽物賽，但係世界賽冠軍喎，點解成個連登得果2 3個post講，曹星如打場比賽又開直播又盛（冇話唔鐘意曹星如，我都覺得佢好撚勁揪的），但係唔好咁偏心啦，自己人拎到世界冠軍啊，祝賀下都係對運動員一種鼓勵啦

岩岩食飯睇電視，你老味啲樓賣成一尺萬五蚊，細佬垃圾廢青搵一個月唔飲唔食唔搭車都買唔到一尺，已經感覺唔到自己會有能力買樓（話我廢又好乜柒都好），啲蝗走撚哂入黎掃撚哂啲樓，炒到啲樓唔撚係人住，呢個政府做過啲咩，屌你老母，好撚嬲，好撚無力。蝗蟲又恰你，蝻又恰你，政府又恰你，警察都恰你，連你返工個老細都恰緊你，你地就愈黎愈冷淡，連比人打都冇反應，自己人都唔幫，真係死撚左去好過

我都唔知自己up緊乜，突然對身邊啲野都好撚睇唔過眼，但係又做唔到啲咩，唉。。希望有生之年會見到冇蝻冇蝗，人人安居樂業既香港